(投票) 有冇手足已經打咗2019嘅第一次J

已打 有啲涷

打咗
未打

準備打

跨年j